緊急！822中學生反修例集會要人！！

8.22 香港中學生反修例集會
時間： 15:00-19:30
地點：愛丁堡廣場

今次嘅目的好簡單：圍爐取暖
經過呢兩三星期，隨著警察濫權以及政府一直漠視民意，不願意正面回應五大訴求，社會瀰漫著濃厚的無力感，加上就嚟開學，有可能面對學校的打壓，唔可以公開討論政治，甚至被噤聲，所以想藉著這個機會比大家知道還有很多同路人，建構一個平台供大家出來發聲。

明白好多手足未必係中學生，但係一個分享、一個鼓勵、一個參與對我地嚟講都好重要，尤其是好多出面嘅中學生都唔清楚社會發生咩事，希望大家幫手spread出去！

五 大 訴 求 ，缺 一 不 可 ！
香 港 嘅 中 學 生 有 嘢 講！
You are not ALONE！

亦請巴絲打在各大社交媒體(fb, ig, Whatsapp)出post 將個集會spread 出去!!!🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️萬分感謝

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自推十次先

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

愛丁堡廣場要人呀